點解政府唔做埋地產商？

地產咁好賺，政府點解唔自己賺埋，自己起私樓，起商場，以市價出租同售賣？反而只係賣塊地俾地產商發展？

市建局

想香港變成共產主義社會？

政府唔識起樓

做緊啦on9, 個個高官邊個唔係幾撻地幾層樓啊

新加坡、日本、英國、美國都係共產黨主義社會

KCRC, MTRCL?

咁點解政府唔開埋餐廳

居屋、領展